(拋磚) 教你一個方法一分鐘背咗律師電話

我相信6月9號到依家呢首歌個個都識唱
有幾個post都話去到會唔記得律師電話又唔比人睇番自己部電話
既然係咁不如試下學教會嘅巴絲咁樣將個電話號碼夾硬加落歌詞度 (絕無不敬成份)
唱一分鐘包你腦海就會成日都係咁Loop

例子:
星火支援電話9819 0979 (來源: 星火Facebook，貪佢夠多9字)
歌詞 (絕對唔啱音):

9819097998190979我冇嘢講呀 我要見律師98190979

記一個電話就夠嫁啦
有咩事記住叫律師，唔好亂答狗隻問題

希望教會朋友唔好怪我
希望大家永遠唔會用到
香港人加油，萬事小心

哈

哈哈

....

當然唔介意義士寫喺身體上面
但係咁樣好易加咗自己身體特徵，將來睇片認人對自己未必有好處

屌 我真係背左個number

幾搞笑，推

背唔到

真係背咗

鳩伯一鳩撚狗柒鳩

試下用依個背景音樂

on9 but useful

但係首詩歌剛剛好有八個字

即刻記得左屌你

佢只收wtsapp差館電話幾時可以發wtsapp
背到又點？

上左腦

跟住唱咗
其實幾好笑

問過星火朋友
打得

記唔到
我會咁計,
9819 0979
頭尾都係9, 而電話都係9做頭開始, 所以頭尾唔記
所以得番819-097
而家係8月19年
所以得番097,是但你鐘意當佢97回歸又好, 只背097依3個字又好
9- 8/19 - 097 -9

電話及WhatsApp: 98190979

9819097998190979

98190979
98190979

背咗

輕力一推

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

雖然好柒
但都work
利申:背左

即刻記到

推

6549 9452

呢個幾易記

寫手到啦

教會歌好處就係咩歌詞都可以塞入去

98190979
真係得！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

做咩抄我個名

粗口易記好多

用邊首歌

正

碌唔死狗狗死唔易

用歌好撚掂
各位教會朋友希望唔好介意

又真係唱到喎

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

【包生仔懶人教學】申請成為陪審員

鳩8180夠7夠

即刻入腦

push

鳩 百一(條)鳩 令狗柒鳩
鳩 百一(條)鳩 令狗柒鳩

----------------------------------------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

【包生仔懶人教學】申請成為陪審員

鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～
鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～
鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～
鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～
鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～
鳩捌逸鳩～零鳩柒舊～

係office笑到停唔到

真教會歌

cls公司

Same

唱緊

簡單複雜化

痴撚線已經記熟左

想問下係咪所有有名義士都有律師跟進，會唔會比人收手機?
有朋友懷疑佢朋友係名單上，但未聯絡到

728

其實呢
發夢出門前就
用marker 寫低喺身啦

如果你去到重計到數嘅話我真係畀個服字你

寫喺手 寫喺手 寫喺手

屌，我真係背左

對唔住

寫落個肚到 私隱啲部位咪得囉

記憶好似係話728嗰班應該保釋哂
除咗一個冇去法院

好，唔該你

背左

幾秒記左個星火電話號碼

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

即刻入左腦堅wor

民陣都好記

654-99-45-2

6-54-99-45-2

6-549-945-2

自己搵一個岩既規律好快上腦

屌真係創意無限fun

鳩伯一鳩 擰狗柒鳩

真係ok

跟住唱左下
宜家入曬腦點算

另一個電話67336687
我係用碌柒3366白痴

屌冇個字啱音
但係背到入腦

98190979

雖然好On9, 但幫你Pish

98190979
98190979
98190979

Push

我覺得
用唔甩色既筆寫係身仲好啦
Touchwood被捕個時個人咁亂可能記唔到

好掂啵睇下隔幾個鐘仲記唔記得先

98190979

死啦 我真係背到

屌你老母，，，，

真係唱咗出嚟

大鑊背咗

一路試唱 唱極都唔啱音
唱唱下背咗

居然記咗

唱一次就入咗腦
啲歪咗嘅音一齊入埋腦

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

幾有創意

我無野講

on9得嚟...我背咗

背呢啲膠句仲易

狗牌一舊 撚鳩柒狗
碌唔死狗 狗死唔易

我學過下記憶法
根據你講法再推演

頭9尾9唔使記

819用圖像加意思記
想像一個人有對波(8)但有1條鳩(19)

097用意思記
因為97香港人先咁慘

結果係

9(唔使記)
有對波(8)但有1條鳩(19)
97你先咁慘 (097)
9(唔使記)

雖然好撚戇鳩但係都係一個好方法

cls post cls comment
利申已入腦

狗伯有一隻it狗
叫做0狗1狗

柒左 sor
已經記錯左

狗伯有一隻it狗
叫做0狗1狗
但係佢好柒
所以花名叫0狗柒狗